有個on9大陸閪話支持64喎

是咁的，其實只係我係朋友fb某page見到，不過真係睇唔過眼。無知五毛狗就梗有架啦，但講到支持64真係火都黎撚埋

應該唔係假ac，如果有人識佢歡迎po資料上黎，為民除害成功教訓到呢隻大陸狗我承諾額外再課金星火，絕不走數